10.20前已經有兩個手足被意圖謀殺

岑子杰比人用鎚扑後腦, 大埔後生仔被人用刀割到腸都咇出黎.
兩者都係意圖謀殺, 目的就係製造恐怖等大家驚.

香港人係嚇大, 打不死既, 愈打壓就會變得更強
不要向惡勢力低頭

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

明天見

我哋只有憤怒
不要怕

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!